[緊急] 金紫荊極需要大家既支持

而家煲底, 連儂牆被大量廢老藍絲破壞緊, 現場好需要人同物資! 大家幫手大大力call 人啦!!!

>>>>>>>>>個post最底有文宣圖, 歡迎係fb, ig, twitter等各大平台一齊post炸版<<<<<<<<

金紫荊整合

即時
煲底要人守呀, 要去煲底勿經金鐘!!!

［勇武派入］ 後防都需要你地， 物資站比藍屍搞緊

撐警大會實況直擊

一齊幫手推post

[630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

戰術篇
[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

71 打機指南

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

文宣/資訊圖

即時

今晚9點 - 煲底集會

聽朝8點 - 愛丁堡8點升黑旗

加油啊大家!!!

推

唔好搞個金紫荊像

戰友: 金鐘站實地考察過根本冇可能行到過去。
想去幫手既各位朮煩由香港站經龍和道(如果冇封)或者其他方法經海邊前往煲底。

push
一定要出

大家出黎啊

戰友: 金鐘站實地考察過根本冇可能行到過去。
想去幫手既各位朮煩由香港站經龍和道(如果冇封)或者其他方法經海邊前往煲底。

大家出黎啦喂

戰友: 金鐘站實地考察過根本冇可能行到過去。
想去幫手既各位麻煩由香港站經龍和道(如果冇封)或者其他方法經海邊前往煲底。

一直唔係講話今晚9:30？

push

戰友一齊黎

但係而家現場已經需要人手支援

依家讓場比人 9:30集合會好d

撐警人士依家全部係金鐘
你突然叫人去好難集到咁多人 形成團體反攻
佢地6點完場 6點後聚較好

up

Up

頂住 陣間出

推上熱門